又係long D

一齊左年幾 佢話心淡左 因為成日需要對方嘅時候都陪唔到係身邊 話覺得自己唔夠愛我 一味我付出比佢多 令佢覺得好內疚
所以佢就話想分手唔想再拖落去 其實有冇人真係成功捱得過long d 陪唔到係身邊係咪真係死罪黎

利申冇信任問題 大家都唔會出軌 都仲好愛大家

同太太 long d 咗三年, 依家結咗婚三年

你地longd果陣幾耐可以見一次
做啲咩可以彌補返陪唔到係身邊嘅感覺

曾經都以為捱得過既

long D應該算係最合理嘅分手理由

利申: long過一年，依家仲好好

明明大家仲好愛大家 又唔係性格唔岩 偏偏就冇得一齊

一年三次左右, 機票實在太貴
我地又無話一定要陪到喺身邊喎

反而最難過係見完面臨上機場嗰一刻
三年都習慣唔到

佢就係話有時唔開心嘅時候 我陪唔到係佢身邊 佢覺得冇依靠 好攰好辛苦 所以想放手長痛不如短痛

只能夠講佢唔適合 long d, 巴絲都係忘記傷痛, 快啲搵過個更好

long d好虐心，不過係會銘記於心
8年前(大約18歲左右)，女朋友去德國交流1年
當時一齊左幾個月，正在熱戀期
我應承左佢一定會等佢返來
好記得我機都唔敢送

我當時其實冇乜錢，都死慳死抵買左部notebook比佢，等佢可以同我skype
開頭幾個月都ok，有講有笑
我力抗時差等佢放學同我skype

突然有一日，佢同我講分手
佢話學德文壓力好大，又乜又乜
我喊晒口咁打idd比佢挽留，佢叫我早啲休息
聽日先算，hea走左我
之後比我知道原來佢有同第2個男仔聯絡
咁我就諗住long d都係咁嫁啦，冇好結果

但係幾個月之後佢fb msg挽留我
我當然係開心啦，開心唔夠一個月
佢又同我講分手，今次我冇咁唔開心
但係都有挽留佢，佢都係話敵唔過距離
咁我就真正開始死心啦

當中冇乜聯絡
時間過得好快，佢返左來香港
咁岩我個陣係因為踢波斷左十字韌帶
係屋企休養中，突然有人禁門鐘
係佢，佢來搵我
我攬住左佢爆喊，佢話佢仲係中意我
之後我地一齊返幾個月
最後都係散左，因為感覺已經唔一樣

講左咁大堆野其實係1999
不過係想同清講，時間會過
你點唔開心都好，都係要過
你等佢，返到來之後未必好似你預期咁
到時會仲失落

一句講晒，dllm，打個J
等時間過左，你就會放低

佢係去左邊度long d
宜家科技咁發達，facetime已經可以見到大家
有心維持既就要打贏時差
如果有機會就過去搵佢

long d 左2個月佢就識左第二個

同你好似 都以為對方唔會出軌 點知帽左

同女朋友最緊結婚，但就快要long d因爲佢未讀完書，求long d 攻略

台灣
Facetime已經經常做啦 差不多每日 但佢真正想嘅係真係係身邊 攬下都好

台灣
真心2至3個月已經可以過去探佢一次

寧願真係帽 等我好死心

已經23個月飛一次

咁已經ok啦
比啲時間，磨練下

其實係咁岩佢身上發生左好多唔開心嘅事 先顯得我唔係身邊 乜都做唔到

same

岩岩開始long d 我喺日本留學 所以機票都唔算好貴 有計劃過佢12月黎日本 但佢個感覺好似都係得個講字 其實會唔會對我厭啦
我地一齊左大半年就分開